有無人覺侵其實輸自己？

經濟攪得好 但唔收口
又唔信科學
過咗身嘅元老都屌，成個州無左
一早放甩啲票就點造假都無用
唔係香港台灣人根本唔會想trump 贏

無人同意？

經濟點好法

淨係負皮
香港人唔接受現實

即係唔好
咁仲抵輸啦

串到mccain 老婆幫dem
算係成就之一

我識個啲外國人全部都反侵

淨係識負皮

可唔可以搵個人應我？

我想聽下相反嘅聲音

一個睇落好流氓
但實質做左好多實事既人

你可以話佢輸自己
亦可以話係人民眼睛唔夠雪亮
各有各責任啦

一百個人一百個諗法
人地國家關你撚事
咁心水清咁鐘意聽人意見
去youtube拍片囉
屌你老母

性格問題，太自負令人唔鐘意佢
不過任何一個成功嘅人都有性格缺陷
經濟好係真，失業率美國史上最低，特別黑人就業率歷史最高，股市又番咗個dou

拍片同聽意見有咩關係？
咁燥買左好多侵贏？

輸對家造票

唔計主流傳媒做佢
佢改佢嘅表達方法會唔會再增加到嘅票源？

呢度冇人理你個戇鳩仔
走啦

造我唔排除有
但有幾多票係因為佢嘴賤少左又或者刺激左人投對家？

同2016毓民一樣囉

多謝推post

trump太正義

冇關係
就算佢唔嘴賤
對家一樣會造夠佢輸既票

都未輸

好似依家咁
受眾 蕭生>>>>>>>>>毓民
點解唔假設其實呢個世界唔係個個好似連登咁醒咁去玩？
簡單嚟講
大部分人都係簡單直接

實事就是以本傷人
樂觀睇係為左破而後立
悲觀睇係攬炒

如果係做到好成績
Keep 到之前嘅成績已經唔駛攪咁多嘢
佢唔信科學個下真係好難攪

過咗身嘅元老都屌
過左身點屌??? 問米屌

人民眼睛就係雪亮先想踢走佢，唔係話登好，而是侵更唔值得再做

無睇新聞？

種票已經冇得玩
冇咗公平性

種唔種票交俾法院啦
侵口賤唔會令自己失去支持？

輸唔識造票

死人投票都得？

真 侵奶共咪唔洗輸囉

輸左比抖音

靠原先選票侵贏咗了
郵寄選票本身就係漏洞

唔會，一早啲美國人已經決定投邊個，所以拜登啲醜聞可以唔理都投佢
加上仲有班有錢人，名人名星電台電視台都總動員人投登
最後連票都造埋，所以侵都幾難贏

太串會搞到啲人想睇「如果佢輸咗會點」

點會呀， 有連登仔話拜登做票做咗六千萬，則係本身拜登得一千萬票喎

最錯信左敵人以為武肺係普通野

冇人想應你

佢個人就係夠狂 先有d人會好中意佢

連燈仔係咁架啦唔肯忍命，係咁話100%中共搞事，完全無諗過/唔肯認起碼有50%係侵得罪人，以前俄羅斯幫佢造票又選擇性失明，而家連燈仔小學雞上身咁周圍屌票，理性討論又玩道德綁架話你係咪唔支持侵，都痴撚線

敵人都信
係唔係on9㗎？

人地講一講就轉point

你好撚垃圾

你先講經濟好，比一講一句點好法收皮
自己已經做唔夠功課，一云亦云，有咩好同你討論？

冇人想應你點都要幫你推下驚trump未輸你就輸自己

性格缺陷依隻字本身就用字不當 性格只有岩自己同唔岩自己 因唔岩一大班人既諗法就話係缺陷咁話人有缺陷既嗰個人會唔會都太自負 咁邊個先有缺陷

一個正常美國人應該唔會投侵，但一個冇腦既美國人先會投sleepy Joe。

On99
黑哨就黑哨啦
黑咗一球話對家贏十球我黑都冇用啦
Dem冇造票贏到？

史上曼低失業率

經濟好我係認為呢一點係可以贏選票
但竟然有人話點好法

第一點係正面
但其他係負面

ching同兒登仔講晒氣啦
有少少奇怪數字就一定係dem種票
人地出左黎解釋都仲係陰謀論
同香港班藍絲有乜分別
死都唔接受現實
點解咁多次dem都唔種票 一定要今次先種？
dem種到點解rep又唔種？
有咩因素今次個選舉突然為左推biden上去要出咁多那揸招？ 之前rep上台又唔見有？
商場可能trump呢種性格都得
但總統 尤其美國 有親和力凝聚力都好重要

但死牛一便頸唔聽班幕僚，説話唔啱聽就炒，咁仲邊有人肯幫你？

如果佢係有能力
又點解唔可以好似列根咁包裝自己？

好多連登仔睇唔到，聽唔到

兒登仔好似唔知國會議案要兩黨支持咁
最後問點解香港無人幫

你唔係睇唔出佢喺廢人一個？

咁經濟點好法

唔係武漢肺炎佢晨早贏左啦

美國佬自己既選擇,管得了

經濟點好法唔係重點
係假設如果經濟應該好多人支持先係
有錢齊齊搵
理得你咩外交政策
一早popular vote 都贏埋

睇經濟增長率好似都係好普通，唔計今年，平均數都係比奧巴馬時期差

所以話佢搞好經濟，我係好懷疑

你話低失業率，雖然數字上係最低，但其實奧巴馬在任時已經做得非常好，佢創造的就業機會量都係未及奧巴馬

我掩護你，快走

你未做好research 點解要開post

唔比人入去點票叫輸自己
輸你老母咩

有個咁好既總統唔識貨,佢咪返去繼續做佢既富豪囉, 做乜咁辛苦又要比D左膠屌,吃力不討好

但係佢唔科學個下真係害死自己
一時又話hydroxychloroquine 有用
一時又話人體打消毒劑
Lockdown 我都反對
但無理由叫話戴口罩無用

其實政治不嬲都唔應該玩二元對立
點解要假定rep=正義 lib=邪惡？
啲死人投票劃死一定投biden唔可以投trump?
不過我又覺得就算連登暴動都唔會影響到美國國策
美國重大國策都有兩黨共識係真 (其實香港以前都有)
其實無論邊個上我都睇唔到會對中共有利

呢啲交俾法院啦

退稅畀有錢佬stock buyback wor
肥上瘦下加劇貧富懸殊
股市=經濟？

我冇駁你其他point

但係外交真係cls
北韓，雖然金仔近排好似又想發窮惡要人氹
以色列 + 阿拉伯世界
阿美尼亞 + 阿塞拜疆
仲要敢出手郁中國，令歐洲醒一醒

可以睇到好多兒登仔真係藍絲一樣
一係負皮上一頁，一係屌票
最後乜9都無

輸在無做馬

選總統淨係識睇佢把口臭唔臭嘅話
唔該自己反省下啦

熱狗都話戴口罩無用架

外交係一流
所以其實大家想要個個根本係人類公敵
唔係侵

但係美國人唔睇foreign affair

熱狗就唔好提啦

係
要用英文講

我識美國人好支持香港
佢投拜登，我叫佢自己反省下

把口同排除異己嘅態度
係真
但作為國家甚至世界領導
邊可以唔修飾

連登仔連McCain 係邊個都唔知啦

根本你迫唔到美國人戴口罩
美國仲free過歐洲，歐洲都迫唔到，
美國搞lockdown+口罩令的話實作反

事實上資本主義係一定貧富懸殊，結構性問題
貧富懸殊加劇唔代表經濟差
只係代表社會資源分配不公，社會問題黎唔係經濟問題

大企業有錢同時都會創做好多就業機會，睇就業率其實係最實際
經濟差，有錢人一樣有錢，不過窮撚就無野撈啦

無論口賤定唔賤都會有人投佢 呢個問題好主觀 有啲人就係鍾意佢呢個性格都話唔定 甚至你口中嘅賤喺人地眼中又係另一回事
仲有我又唔覺佢唔信科學囉 佢只係唔信某啲專家嘅意見啫 真係要揀佢衰嘅話倒不如話佢太堅持己見 唔鍾意聽取人意見 易比人挑刺 講到底佢表現得太真 做到太表面(政客嚟講)
老老實實 喺經濟同選前承諾達成率嚟講 佢真係做得唔錯
睇本質嘅人會覺得Trump其實真係有做實事 而淨係睇表面嘅人就會傾向Biden嗰種講一套做一套嘅口頭風光政客 雖然唔係必然 但嗰班成日racist嚟racist去嘅普通選民就差唔多係

連登仔：人都死左，識嚟做咩
仲好意思笑白兵唔識鐘士元

Cut醫保=做實事

連登仔： McCain 係左膠

Lockdown 就一定反對
但至少以身作則長期戴口罩

咁就唔叫輸自己啦

佢把口唔咁賤會唔會一早拋理晒？

啱,形象緊要,但實力都好重要

而家D 人過份睇一個人形象,忽視左佢實力

如果有實力點解做埋包裝？

我相信呢個世界大部分人都係睇表面

"唔係香港台灣人根本唔會想trump 贏"

咁係美國都有一半人都係香港台灣人

咁如果你係外國人識嘅香港人都係藍絲=全香港人都係藍絲？

小粉黃不願面對一切

咁經濟點好法？

你見到佢就輸先話佢輸自己啫
佢贏，你一樣可以話佢贏自己
因為好多人就係鍾意佢獨斷獨行
佢見佢贏到咁多州就知咩事

on9發現 btw 經濟點好法

不推文都話人幫手推post

佢最錯就係無反對用郵寄

非美國人呀
睇下歐洲 加拿大 同澳洲

唔係
的確好難識到美國農夫同工人

咁即係經濟好唔好？

股市反映經濟

咁又係
但係有四年俾佢做嘢
連任機會統計上係比挑戰者高

咁經濟點好法啫

經濟好唔好根本唔係重點
係唔係輸自己？

佢事事圓滑嘅
就做唔到佢今日做到嘅野
無計

太投入個人情感啦
亦都唔應該有道德判斷

如果個升跌幅係跟住obama條trend 咁佢算唔算係某程度只係延續obama嘅經濟 無佢講到好似憑佢一人之力去改善經濟

認真問 唔太熟經濟啲野

dem唔造票贏撚咗啦
輸乜鳩

佢性格好偏激
得罪人多、稱呼人少
就係因為咁所以啲擁躉先咁鍾意佢
亦都因為咁所以好多人好撚憎佢

，

笑到仆街
俾人講一講就縮 屌

所以咪話佢on9

Proof?

得香港人支持
加拿大人好憎佢